ios一升級，啲舊app或者已下架app就會即刻用唔到

一諗到呢個理由我就唔想用，雖然個app未下架，但ios12已經用唔到，如果再升級做12.3我驚依家玩緊嗰隻都玩唔到，仲有個好用嘅聽歌app已經下咗架但仲用到，所以我要堅守12.1

我有啲background 用黎聽YouTube 嘅又係好好用落左架裝唔番

video lte可以back ground聽歌

係呀所以我已經唔想換ipad,上次一換冇左幾廿個app

其實佢會同你搵個app有冇一個version係識合你個現有嗰個iOS version先

下載定iTunes app

Itune Home Sharing － TV APP 用唔到

你手機冇位佢咪會咁
佢幫你offload啲app驚你唔夠位裝

有成三十幾gb淨你同我講唔夠位

事實就係有啲app係ios12就已經用唔到，就算係未下架都可以用唔到，呢個app就係最佳例子，唔好以為ios咩app都run到，呢個就係我堅持唔升級os嘅原因

因為舊app仲用32bit
ios11開始對32bit app完全停止支援
所以未更新64bit嘅app會用唔到

個developer根本棄咗game
對上一次update係6年前

佢有個pro版support到新OS喎

焗你課金

iOS 呢方面有兩1點我比較介意。

1係樓主講既問題。

另一個係啱啱倒轉，一D唔再支援新OS即舊機，即使運作良好，都可以因為軟件唔支援舊版ios而被廢武功，變相焗你換機。

我老母部Ipad2就係咁，佢只係用來睇youtube ，無幾耐前youtube 突然用唔到，要更新，但新版支援即ios ，ipad 2又up唔到。 結果只係為左個youtube ，我要買部新既比老母。

前兩個星期因為類似原因要換咗部ipad mini 1